[新歌] 《讓C7隨風》 ( 原曲: 讓一切隨風 )

歌名:讓C7隨風

C7 C7 失去士哥 亂鳩咁射
隊友入波 佢唔撚理
輕輕鬆鬆舉高手

C7 C7 需要士哥 天光天黑都射門
又黎倒掛 但佢唔入
巴爾佢門前執雞

望下C7 Angry Bird 美斯美斯Lead兩球
攞了金球 也都冇用
今天已被人追趕 又記起 比女友飛
只因上帝在作弄
個仔好慘 冇了老母
就讓C7隨風

邊間教會

詞 : 致命靴里拉

改歌刀抄

新歌

無抄

咁都唔新咩

個仔好慘

新乜鬼

咁多新仔 咩野對佢地黎講都係新

Push

推